室友鍾意淨係著住條白底褲係宿舍房周圍走, 有咩方法令佢停止

咬佢

你咪大佢咩都唔著囉

屌到佢瀨屎咪冇白底褲著囉

著埋一份 令佢覺得噁心

捉佢上床 佢咪停止唔會周圍走

大龜頭

影低放上網連名同地址

除左佢條白底褲咁佢咪唔係著住件白底走來走去囉

幫佢擔

買條同款底褲著同佢情侶裝

深夜名堂高質